想執返起枝筆寫野，點開始好

第一次出post唔知點開始好
讀中學個陣好鐘意寫嘢
可能玩dram soc都寫過幾多劇本/大綱
唔係話文筆好好
睇返好意外自己點解寫得出咁多野出來
但係讀u少左寫嘢 執筆忘字情況好嚴重 文都唔係點寫到
想問有寫作興趣既巴絲有冇咩方法可以揸得返枝筆

支持

諗到咩寫咩就好
慢慢會順返
應該
都唔洗諗其他人鍾意睇啲咩，寫你想寫

有冇咩好提議呀ching

我都有寫故
睇你想寫咩故囉

寫下短篇、散文試下先？

幽靈姐姐

我都想但係我發現自己啲思像力好倒退

諗緊不如寫返啲放棄 擺底咗既劇本

你有冇諗到大約嘅大綱啊?
我之前冇寫幾年故，都覺得好似冇曬想像力
想寫返都唔知寫咩好

*想像力

有啲想寫關於夢想嘅文 想激勵下自己等自己唔好放棄

試下續寫或者重寫都好
唔使重新諗過個題材可能會容易啲

加油啊

我成日寫寫吓一個故，就會想開一故
最後越開越多